Kohtu korra pärast oliwad Kuijõe walla kohtu majasse kokku tulnud kohtumehed ja kirjutaja.
Aga selle korra aegas ei olnud mingi sugust kohtu asja selletamist.
Kohtuwan. : J. Iis XXX
J. Lepberg XXX
J. Krusert XXX
